如果買左俄鋁，去美國會唔會有麻煩？

強調:我知一般人買個量大極有跟，佢唔會想理

只係想知下，因為份文件咁寫

「被指定的若干人士及實體所有受美國管轄的資產
以及因受制裁方具有擁有權而導致法律運作被封鎖的任何其他實體的所有資產會被
凍結，且美籍人士一般被禁止與其進行交易。此外，非美籍人士人可能因故意為或
代表今天被封鎖的個人或實體促成重大交易而面臨制裁。」

推一推
求教

賣咗先去囉